而家播歌播到邊句歌詞

無論你是愛他不愛他
還是可將那勇氣帶回家

趕快記錄生命的美好

經過那些年

誰能夠告訴我 我是否付出太多

黎明來到

fuck the popo 我屌你老母 ya

願世間都珍惜信望愛 能相愛

被世界遺棄不可怕

路仍是我的路 寂寞是伴我影歌中舞

全香港靚女多

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗

喜歡你有時還可怕

是我的我的寶貝親愛

要是換骨之中總會脫胎 容許我抹汗

Happy birthday to me

人人期望能如願 撐著傘 盼望見雨後晴天

邊個想返到愛情嘅最初 你只有我令你產生愛火

*你話

我發誓不再説謊了
多愛你就會抱你多緊的